[細路仔學咩人炒口罩] 網購外科口罩集中討論134

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

覆返樂一番C打

炒狗死全家

是鬼但啦
反正係size嚟啫

咪俾人偷張圖去呃人囉

雪櫃

1980大貨

靚料大貨 B0779PCTN4

1980正D

感謝清！

超快適女又改編號

Presto B07B589LC8

係美森買左廿盒
今日終於sf出貨了
仲要免郵直運香港

sf 埋你收埋.

Yes

嘩，冇限數掃左廿盒

我同你一樣
但無delivered

買完去醫院派俾醫護前線

咩網站

超快適40 B084FFFW47

code please.
我琴日買到6盒呢隻既女

我之前23/1係dokodemo訂咗口罩 31/1先發貨
跟住我就冇其他物流update 想知係咪過唔到關

玩撚完

唔撚會掛

親，你的包裹已經到達武漢營業點

自用, 冇所謂.

絲覺得tenso抵玩啲定shipgo

上日森 search skater

由六月開始日日戴口罩

到時唔只大貨，大爆發都有

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

Those who export more than 500 pieces need to gain prior approval from the department.

泰國因應肺炎疫情，宣佈管制「口罩」的出口。因此即日起，所有口罩列為禁運物品，直至另行通告知，敬請各會員留意。

該死唔該病

生死有命 富貴由天

自用驚春咩炒狗

BB 唔可以用口罩

帶佢出街做乜撚

炒你老母狗咩 用唔哂唔洗搵地方放?
一萬蚊一呎呀

竟然仲會有連登仔用中共嘅4px 黎運野
難怪柒婆鳩hea咁做，疫情越衰，大家越忘記5大訴求
奶共嘅公司都照支持

啊啊啊 想要

係

日用有三防
夜用冇

已冇貨 搶又搶唔到 等死了

我小朋友2歲用12cm

屌有野做又miss左

我 shipgo 660隻,690運費

巴打件貨係幾時開始hold?

同你一樣

我1313 x 3, 1609 x 3 = 690,
未計送上門又加120幾

只寫防花粉
冇寫防 virus 飛沫

+1

咁貴

貴,但堅快

mine 係pack in one

運費貴過罩,但堅快,尋日到日本倉,今日話到香港叫比錢

D口罩咁輕 宜家間間物流都計拋重啦

kf94 係咪勁過大部分日本口罩？
係衰在炒貴哂

自動轉運+葵芳自提點
自動轉運+葵芳自提點
自動轉運+葵芳自提點

【將暫停電話熱線 全力處理貨件及網上查詢 】

上星期提及過，我哋喺一星期內已經轉運 15,000 箱共約 750 萬個口罩回港，而截止現時為止，已轉運約 32,000 箱口罩，粗略估算已轉運約 1,600 萬個口罩返香港。

不足一星期出貨量已超出多於一倍，仲有更多更多貨件等緊倉庫同事處理，比起 Black Friday 多出好幾倍嘅貨量，即使同事出盡力 OT 處理都係無可能即時處理得哂。已經落單嘅、用咗我哋地址收件嘅以及到咗倉庫嘅貨件我哋都會盡力運返嚟，而如果你係仲未落單的話，強烈建議你再考慮一下，除咗我哋倉庫已超出負荷之外，空運貨量同樣大增，時效必定比以往長，急用的話請避免於海外選購。

網上查詢數量直上 3,600 個（小編：緊張過睇恆指），人手有限實在未能即時回覆，再次懇請各位減少提問 Q&A 中已提及嘅問題。同時為集中人手處理網上查詢，即日起 Buyandship 電話服務熱線亦會暫時停止服務，敬請各位見諒。另外亦希望大家明白，如若查詢數量減少的話，CS 同事亦可以騰出時間幫手處理已到達香港嘅貨件，大家嘅口罩亦可以更快到手！小編再次感謝各位支持及體諒。

網購口罩 Q&A👉
入 FB 群組問網友👉

kf94=N95規格
但其實買PFE已經夠

Your package was handed off directly.

係咪即係收左件？
驚個速遞淨係放係門口

USD 8.99 果陣貫左, 幾好, 冇認證, 但質數唔錯

你之前冇特別mention放門口佢就唔會放地下

都幾貴下 avg都4.x hkd

放心

幾十蚊美金喎

又係你條撚樣

但收貨時間係日頭工作時間應該ok掛

10盒

係囉

同你一模一樣

唔關網購事 我家姐搵人買左依隻口罩 有冇知依隻得唔得？係咪劣質野？
我見有pfe但係我驚係大陸野扮假狗

日本ems係咪停左
1/2都仲未寄黎

，聽日九龍灣有得派點睇呢隻

想知依隻韓國口罩冋台灣IDR有冇用

想問問有冇人有一齊買口罩，可唔可以加埋我TG一齊買啊唔該

已經有人排緊

我都係咁
同埋好多人情況一樣
有啲再早啲寄出嘅都未收到
應該嚴重地出唔切貨

真係痴撚線

多數HK air mail center update唔切

係賣

依家一人只可買一盒？

木

係間郵局到？。

希望係啦
我應該1/2 despatch左
但今日都未有update

似係
我就咁：

大家好本身諗住畢業
點知要繼續mon post

韓國口罩全韓文睇唔明
台灣IDR有SGS係咪即係安全？

BNS 係咁唔收

#1

居然

屌我2月16先送, 到而家都無提早

你幾時買？

最大鑊係我改左個罩嘅地址 想改埋骨嘅地址嗰陣佢已經出左貨... 改唔到地址

1月28買
不過我係少少大碼

same

根本唔會買到 彈出彈入 入左cart 又買唔到 重複一億次

個post 推得愈嚟愈慢 大家係咪都有罩用啦

等緊出庫

屌 又真係wor

唔好鬆懈 而加先係關鍵時候

做咩去哂成人台？？

reschedule要自已己再去填送貨時間？

買咗tenga打飛機

1181 活性碳係咪唔好入

推得慢左咁多

2980

我見外母攞番黎但盒野除名外完全無資料
雖然獨立包裝，但都幾薄下

等緊老人家送貨

咁咪要食15xx yen 骨

我1/31既都仲係日本地方郵局

我30/1都停左..

1609

等

冇出貨日期 冇晒貨仲俾人買？

Dimbuy終於報到價寄香港，1313x3折扣咗六百左右，可以接受

我打左中文，會唔會寄唔到？

This seller has a limit of 1 per customer. To see if more are available from another seller, go to the product detail page.

玩完

咁早！我尋日先篤到

唔好再搶口罩，宣傳豬嘴先係正路，又平，唔洗益口罩炒家。

岩岩口罩到左 Medicom
但係唔識分真定假
因為唔係獨立包裝 冇諗過大公司連口罩外盒一個獨立膠袋都冇驚運送期間污租或者係二手口罩

同埋唔識分真假 上youtube睇 正貨 中間個間唔會燒著
但我試我救救口罩 一樣燒唔著

求解答

我朋友係日本用ems寄香田31號到而家都無update state過 JP post 寫住仲係當地郵局

日本郵局overload

逼人開prime

我個日本賣家EMS有TRACK NO
但。。。隨時都仲係POSTING/COLLECTION

唔要件骨可以賣比我我花粉罩都冇晒

抵撚死

日本？

好似冇晒人

冇貨喇嘛

唔係下嘛....都要200一盒

正苦D CSI都係就咁一個盒，冇袋包住

Safe basic

唔求獨立包裝 但至起碼一盒外面 包 依家唔知係咪二手

政府自己野知咩事。我依家一來驚二手 二來驚運送污租

支那出加韓文，應該完了吧
我唔敢用外母盒口罩，真係好薄
希望頭post更新埋呢隻口罩

soft mask , safe mask premier
甚至超立體都係無包膠

哩個得？

咁應該點肯定乾淨比大陸二手口罩嚇怕

其實以上幾款都係大陸製

屌林鄭老母唔係佢我地使捱咁貴口罩？

傻仔 叫左唔好用BNS

冇

點解咁多人唔睇第一頁

"

盲撚太多

通常下午先有

限買一 即刻冇晒人

中午出咗去做野

有冇多過5分鐘？

所有口罩都限買？

差不多

有冇人識點閂左個 amazon fresh

佢前日無啦啦彈左出黎 閂唔到

係無貨

係...feel 到 Amazon 都開始乾

琴日 轉唔切

dokodemo 23訂 今日郵差叔叔送到

羨慕死

主子有新箱玩了

主子more

應該唔會 我3盒家樂氏3盒1050 3盒bmc今日bns收左

每日限買一盒定點

好多人俾人REFUND
LOOP貨黎

more

咁都好啲

係某個post問過 但想問多一次
我29號落單 用宅急便 但今日仲係冇聲氣 寄BNS
上宅急便website check唔到record
咁係關BNS爆倉事定點 今日都2月4號 見到好多post既人遲落單用宅急便好似都有收到
另外第二張圖佢reschedule 冇比我揀時間係咪正常架

more 主子

同呢個post有咩分別
做咩拆開左2個post

thanks

真心,真係全世界都係度炒
你睇班日本仔自己都咁玩

其中一個人

日森上面啲第三方咪就係呢啲人囉

contact CS

咁貴搵鬼買咩

原來我買咗3盒

同香港藥房一樣姐
實有人買

呢度2094枚, 賣220,000 yen
真心覺得全世界都痴撚線
一係就囤,一係就炒

過左呢個月就冇得炒啦

我買完即刻退咗

no

今日下晝直頭走火入魔

日森已斷貨

即係有排等

你會唔會撈亂左?
定係果個係kg黎?
15盒無可能2.1磅

哩隻口罩有問題?

乜9都冇喎

哦冇detail睇到sor

好多洗衣粉

new post

掂唔掂 5700 yen 50個

掂

師兄有無推介

隻貓

想要一盒小童口罩，有冇人願意交換？

我都係23號單,件貨而家還在日本國內

今晚依度又靜, 日森又靜, 發生乜野事?

唔講了
自己揾啲細間啲嘅代運啦
可能會快過啲大嘅集運嘅
講咗人地會做唔切 到時仲慢過集運
始終規模細好多

997

以爲去曬九龍灣

去mercari睇
有啲人拎埋開過未用晒嘅口罩出嚟賣
仲要唔知擺咗幾耐
好痴線

14.5cm 岩唔岩

想要真係小童的，thanks

如果住日本就可以瘋狂買日森比箱主子

如果有人連咁嘅價錢都肯買，真係寧願自己用原價賣一盒畀嗰個人

litepak 口罩 屌唔屌得過?

肯食炒價 amazon 大把la

想問下呢款口罩有冇伏？見無咩人討論

邊度有得賣

之前買左呢隻俾屋企 BFE PFE 獨立包裝架

Sun Millon牌 唔洗擔心啦

白痴先買

呢隻真係賣1380, 不過係yen

咁就好58蚊一盒60個 呢個時勢真係平絕香港

正常

我果d仲未到 都係23訂

頭先返夜無追post, 日森喺咪已差唔多宣佈玩完
見到話限1, 計唔計埋之前已買落送埋貨嗰d

日本黎既，呃我唔到

[member]好想要hakodo...[/quote]

而家amazon係咪全部都限左一人買一盒罩？

係同一款一合定所有款只能買一合?

佢仲有好似2000￥先俾埋單

下...

好似小左好多人?

推得咁慢嘅

上晒岸了

少左好多人又唔見多左貨

ching 幾號落單架

2180大貨

邊隻562?

想問下有冇人係city pulse到落單訂左口罩？

有解藥啦 大家點睇

咩解藥?

肺炎

唔似, 開左提醒但無email出現

無左

時有時無

邊到有

張圖係hktvmall應該無曬

走雞冇糊食係咪要長期上去捕住先有

有無人敢買俄羅斯？

見到佢有一堆standard 但唔識睇
但就話防菌

仲有普通surgical mask

us amazon Alpha Pro 買左500個 2.x-3/mask 好似5差

見到1609閃過

咪一樣等ems

Buy and ship japan倉爆左？
好似收唔到我份野

[member]第一次分享，每人限購一[/member]

買唔到

想問下katolec送既話 佢會唔會自動改期 定要自己上佢個網再配送?
件貨送唔到之後HOLD左成個星期

完

比人搬左去健康台

咩色

Code please 🙏🏻

尾燈

想問問如果原本寫左送去bns，然後而家咁樣寫
姐係入左倉未

入左倉啦

成功入手1636
收工

唔該
我以為佢個野田營業所係講緊速遞公司自己個centre

D口罩價開始跌

遲來先上岸， 黑猫仲strong hold

全部日本轉運都爆到七彩，唔好訂住啦

都起碼半個月先正常少少？

炒價？自用驚閪

邊d叫export office ? 佢係當地住宅區入面既post office ja

香港郵便事業体からのお知らせの内容
新型コロナウイルス感染症拡大の影響により、香港での郵便物の処理が一時中断される可能性があります。

マカオ郵便事業体からのお知らせの内容
新型コロナウイルス感染症拡大の影響により、2月7日までマカオでの郵便サービスを一時停止します。

係 不過配達完了即係Delivered

曲pls

正常size已經比人掃哂

100個喎

買到 送唔到返黎死得

咪14.5x9

唉 咁就大獲了

我1/2到左東京，之後一直都冇消息

咁撚多個post做乜柒